他没有说——但大概威利·韦克斯是好人之一，亨德里克斯、伍顿的现实生活伙伴以及他音乐夏令营的客座教员也是好人之一，他们和伍顿一样，倾向于成为爵士乡村演奏家。贝司手的故事、声音顿悟和拯救“真正音乐”的探索《本·拉特利夫》2021年2月12日《华盛顿邮报》
在60年的职业生涯中，他获得了23项格莱美奖，比任何其他爵士演奏家都多。多才多艺的钢琴家奇克·科里亚（Chick Corea）在《华盛顿邮报》（Washington Post）2021年2月11日逝世，享年79岁，他将爵士乐变得兼收并蓄和电动
这场现场演出是对处于冠状病毒危机前线的医护人员的致敬，将由乐队领队乔恩·巴蒂斯特、男高音安东尼·罗斯·科斯坦佐、爵士歌手塞西尔·麦克洛林·萨尔万特和舞蹈家阿约德尔·卡塞尔等组成。《纽约艺术》将通过名人云集的弹出式节目“彼得·马克斯”| 2021年2月8日|《华盛顿邮报》|
安德森骑自行车一直骑到80多岁，喜欢听歌剧、爵士乐和交响乐。现年87岁的弗兰克·安德森（Frank Anderson）热心于为华盛顿特区的无家可归者提供食物。| Dana Hedgpeth | 2021年2月5日|华盛顿邮报|
然而，就像蓝调、爵士乐、摇滚乐一样，它是我们的一部分，也是我们的一部分。就职典礼的音乐表演很复杂。但Lady Gaga、Jennifer Lopez和Garth Brooks确实做了我们需要他们做的事情，时间是2021年1月20日Stephanie Zacharek
拉格泰姆、布鲁斯、乡村音乐、爵士乐、灵魂音乐和摇滚乐都是黑人艺术家的先驱或灵感来源。伊吉杜鹃花的文化犯罪|艾米·齐默尔曼| 2014年12月29日|每日野兽
在过去的三十年里，他作为爵士乐中最优秀的钢琴家之一获得了合理的赞扬。2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
我认为后人将把这部作品珍藏在21世纪爵士乐的经典作品中。2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
“苏（或在犯罪季节）”将摇滚变色龙带入爵士乐领域，由一支号角沉重的爵士大乐队支持。David Bowie在新音乐视频《Alex Chancey，每日野兽视频》2014年11月14日《每日野兽》中成为大乐队
你认为你自己为爵士乐中的古典排骨设定了一个标准吗？赫比·汉考克发表《大卫·亚夫》2014年11月8日《每日野兽》
人们已经感受到了美国的影响，以至于爵士乐国王是一位世界性的当权者。我的精彩访问|查理·卓别林
我听到一位坚定的老人宣布他将投票支持爵士乐。铁匠詹姆斯·J·戴维斯
他很不小心地举行了仪式，然后悠闲地吹着最新的爵士乐旋律离开了。神秘之光之谜|玛丽·E·汉休
几乎在你意识到之前，你正在演奏你最喜欢的乐曲爵士乐、民谣、古典音乐。令人震惊的超级科学故事1930年2月|各种各样
此外，她还没有忘记丹比·福斯（Danby Force）说过的话：“爵士乐之夜过后，磨坊里的事情经常发生。”